<resources>
    <string name="app_name">Movie Catalogue</string>
    <string name="title">Judul</string>
    <string name="spoiler">Description Movie</string>
    <string name="genre">Genre</string>
    <string name="released">Liris</string>

    <array name="data_photo">
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_preman</item>
    </array>

    <string-array name="data_title">
        <item>A Star Is Born</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>Spiderman : Into the Spider-Verse</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>Creed</item>
        <item>Once Upon a Deadpool</item>
        <item>Dragon Ball Super: Broly</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Preman Pensiun</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_spoiler">
        <item>
            Seorang bintang musik country yang karirnya mulai memudar, Jackson Maine (Bradley Cooper)
            menemukan sebuah talenta yang sangat berbakat di dalam diri dari seorang musisi muda bernama
            Ally (Lady Gaga). Maine berhasil mengorbitkan Ally menjadi seorang bintang muda yang menjanjikan.
            Namun keduanya terlibat hubungan yang lebih jauh dari sekedar mentor dan anak didik. Seiring dengan
            meroketnya karir dari Ally dan dirinya, Maine mengalami dilema mengenai masalah ini.
        </item>
        <item>
            Film ini mengungkap asal-usul Arthur Curry, manusia perkasa yang bisa mengendalikan air dan hewan laut.
            Dari mana ia mendapatkan kekuatannya? Siapa orang tuanya, dan pantaskah dia menjadi seorang raja di7samudera?
        </item>
        <item>
            Bird Box adalah sebuah film produksi tahun 2018 yang berasal dari Amerika Serikat bergenre post-apocalyptic.
            Film ini disutradarai oleh Susanne Bier, naskah ditulis oleh Eric Heisserer, berdasarkan novel berjudul sama,
            karya novelis Josh Malerman yang terbit pada tahun 2014.
        </item>
        <item>
            Spider-Man melintasi dimensi paralel dan bekerja sama dengan Spider-Men dari dimensi-dimensi tersebut untuk
            menghentikan ancaman terhadap semua realitas.
        </item>
        <item>
            Dalam pelarian di tahun 1987, Bumblebee menemukan perlindungan di tempat rongsokan di sebuah kota kecil
            pinggir pantai California. Charlie, gadis yang tengah menyentuh usia 18 tahun dan sedang mencari jati diri,
            menemukan Bumblebee, yang banyak tergores dan rusak. Ketika berusaha memfungsikannya lagi, Charlie menyaksikan
            sendiri bahwa ini bukanlah mobil VW kodok berwarna kuning yang biasa.
        </item>
        <item>
            Creed adalah sebuah film drama olahraga Amerika tahun 2015 yang disutradarai oleh Ryan Coogler dan
            ditulis oleh Coogler dan Aaron Covington. Sebagai sebuah spin-off dan sekuel dari serial film Rocky,
            film tersebut dibintangi oleh Michael B
        </item>
        <item>
            Wade Wilson (Ryan Reynolds) berusaha melindungi seorang mutan misterius yang diincar Cable (Josh Brolin).
            Untuk melindunginya, Wade lalu membentuk sebuah tim bernama X-Force yang beranggotakan Deadpool sendiri,
            Domino, Negasonic Teenage Warhead, Colossus, dan Bedlam.
        </item>
        <item>
            Ini adalah kisah baru dari Bangsa Saiyan. Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam
            semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk ditemukan, Goku menghabiskan seluruh harinya
            berlatih untuk mencapai kemampuan bertarungnya yang lebih baik lagi. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta
            dihadapkan oleh seorang Saiyan lainnya bernama Broly yang belum pernah mereka lihat sebelumnya.
        </item>
        <item>
            Film Glass akan melanjutkan kisah pencarian Kevin Wendell Crumb yang hmelarikan diri setelah menculik para gadis.
            Kevin Wendel Crumbang memiliki 20 kepribadian dalam satu jiwa ini bisa berubah menjadi seorang monster saat pribadinya
            yang bernama The Beast muncul.
        </item>
        <item>
            Setelah tiga tahun, bisnis kecimpring Muslihat yang sudah pensiun sebagai preman, mengalami masalah. Penjualannya mulai menurun.
            Muslihat juga menghadapi masalah baru saat Safira, anak perempuan satu-satunya, sudah tumbuh remaja dan mulai didatangi lelaki.
            Masalah lebih besar kemudian muncul, ketika ada masalah di antara mantan anak buahnya.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="data_genre">
        <item>Romance</item>
        <item>Fantasi, Fiksi</item>
        <item>Drama, Cerita seru</item>
        <item>Fantasi, Fiksi</item>
        <item>Fiksi Ilmiah, Laga</item>
        <item>Drama, Olahraga</item>
        <item>Fiksi Ilmiah, Laga</item>
        <item>Fantasi Ilmiah, Laga</item>
        <item>Drama, Misteri</item>
        <item>Drama, Komedi</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_released">
        <item>5 Oktober 2018</item>
        <item>21 Desember 2018</item>
        <item>14 Desember 2018</item>
        <item>5 Juli 2019</item>
        <item>19 Desember 2018</item>
        <item>19 November 2015</item>
        <item>10 Februari 2016</item>
        <item>16 Februari 2019</item>
        <item>16 Januari 2019</item>
        <item>17 Januari 2019</item>
    </string-array>
</resources>
